「問價」呢枝酒要幾錢枝？

唔小心打爛左
要靜靜雞買返枝新上去，
實比我伯爺打死

要幾錢枝，邊到有得買

藍色嗰枝就HK$34.90 12罐
百佳有得賣
比埋link你
cheap嘢黎啫放心

睇個樣支酒咁舊 都唔係錢既問題啦 有錢都未必搵到

成枝大炮個枝

好似係洋酒黎

支酒唔難搵 支大炮先係貴野黎

呢啲輪椅酒好多都係得個樣，擺得係屋企咁多年又鋪塵嘅人多數都係唔識酒。建議樓豬是但買返支偏門酒補數，同呀爺吹到話幾千蚊貨仔但當然比唔上你嗰支嘅level，呀爺自然大人有大量笑笑口收下之餘不忘講下自己支酒價值不菲

全能嘅連登仔

有無人可以幫到我

落去淘大睇下，好似果度見過

好似話死黨送

生死之交

我怕比人由村尾追打到村頭

淘大邊到有買酒

最緊要係個樽呀

好似阿布泰附近

酒櫃都冇多數呢啲酒得個擺字，開出黎分分鐘難飲過百佳60蚊支嘅shiraz
講到咁有紀念價值其實都係得個擺字，擺俾啲唔識嘅人睇

呢啲情況最緊要都係認衰仔，買返支外型浮誇d嘅酒補數

雖然我有咁諗過

我怕佢都係唔原諒我

因為個生死之交走左

最後都係無人識擺枝藍妹上去頂住先

藍妹無咁大枝

有無正面？

影清楚啲

樓主 你支酒around8萬至10萬 好多年歷史㗎

其實你睇個酒樽唔係就知係咩嚟㗎咩
我都睇到係courvoisier喎

呢張係舊相黎

殘骸比我冷靜處理左

用左1:49漂水蓋住屋入面酒氣

買枝貴過佢嘅放翻上去

寫住co係咪可口可樂嚟。

成兩千幾銀